海洋公園高層入黎 演員有野搵你

致 香港海洋公園管理層

以下為海洋公園哈囉喂部分巡遊演員及鬼屋演員共同對香港海洋公園管理層發出的聲明：

有鑑於現時香港局勢動盪，海洋公園（以下簡稱「公園」）作為世界著名的主題樂園，公園應充分地保障演藝人員在園區內的人身安全，以及確保演藝人員的個人資料受到保障。園區內應加強保安及巡邏，以免有遊客因為社會活動問題對演員作出任何攻擊及傷害，亦鑑於現時社會狀況，香港警務人員進入園區執勤時，公園亦應派員從旁跟進事件，並對園內工作人員給予公開資訊，以免除工作人員的憂慮。

此外，為免演藝人員受到外界人士的電話或電郵滋擾，甚或受到人身安全威脅，公園需確保所有工作人員的個人身份資料完全保密。

就有關演員因演出時被指台詞涉及政治敏感題材一事，我們均認為該演出於公眾表演前已經過審批，及後因接收少量投訴而向演出者要求更改劇本一事實有欠公允，明白到接獲投訴理應處理，但所有的讚賞、掌聲、歡呼聲就因沒記錄在案故變得毫無意義？

公園需於演出，甚至構想劇本前，為編稿者及演員作出適當指引，例如列出嚴禁出現的敏感字眼，預先設定界線以免演員受到外界無理指責，以及避免不斷更改劇本，致演員無所適從。希望公園能事先訂立指引，明確表示何為合理之表演尺度，已經審批之演出如遇任何投訴及問題均不應要求演藝人員為此而作出改動，更遑論即時清洗所謂敏感內容。

希望就是次事件，公園能承擔審批及處理不當之責任，將來的演藝創作上，公園亦需詳盡列明指標，以免同類事件再次發生。

希望公園能於2019年10月30日晚上11時59分前能給予演藝人員一個合理答覆，主動回應演藝人員以上訴求，否則演藝人員不排除將於10月31日有罷工等行動，甚或將行動升級，希望公園能給予員工合理答覆，好讓員工能於安全，安心的工作環境下繼續進行演出。

眾演員 啟

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

推到高層見到

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推呀 高層快入

推！
豈有此理 唔當演員係人

鬼屋演員推一推
大家可以post埋上fb ig

幫手推啦

Push

推丫！

推！

鳩層！

啱呀屌 根本唔知人哋付出幾多

齊心跪硬 無左staff開條𨶙 又唔似retail咁易請返人

佢哋縮頭好勁架wo

支持OP手足

幫你推

。

p牌推唔郁都推

多謝大家

本來仲諗住生日去
而家睇黎以後都唔會再去
由得佢變蝗蟲公園啦

到時班狗入去tg放題員工之後幾日都要吸毒氣
如果係記得罷埋之後幾日

push

啱啊
就係要呢啲

OP 演員個個做得好有心
支持你地呀

香港人 反抗

膠層會上連登？真心？
cc膠層e-mail應該就實睇到

btw 推到上報

全力推post 全民罷工由海洋做起

罷工可以表達我哋對公園處理呢件事嘅手法不滿， 反對公園扼殺言論及創作自由！
罷工喺為咗公園開唔到Event! 喺開唔到Event!
用行動証明我哋有足夠影響力影響哈囉喂嘅運作，我哋喺哈囉喂好重要嘅持份者，前線員工並唔係Condom!
我地唔可以俾膠層睇死，我哋俾人欺壓但咩都做唔到！
喺！ 公園嘅膠層就喺咁閪！
呢件事已經唔再淨喺Show嘅層面，喺關乎整個Event, 整個哈囉喂！
罷工要各位團結一致！一齊NA ! 俾D骨氣！
唔好俾人睇死！ 唔好俾人睇死！ 唔好俾膠層睇死！

31/10海洋公園萬聖節全"員"罷工！ 少你1個差好撚多呀！

P.S. 外面咁多人都聲援我哋，我哋咁都唔成功真喺好撚柒呀！

推爆

pish

一定啦 佢試下放攬炒

希望多啲人罷

要成功呀屌

演員無email😂

D

支持

建議1031如果有市民到場聲援
可選擇公開被DQ劇本甚至即場演出

罷工可以表達我哋對公園處理呢件事嘅手法不滿， 反對公園扼殺言論及創作自由！
罷工喺為咗公園開唔到Event! 喺開唔到Event!
我哋用行動証明我哋有足夠影響力影響哈囉喂嘅運作，我哋喺哈囉喂好重要嘅持份者，前線員工並唔係Condom!
我地唔可以俾膠層睇死，我哋俾人欺壓但咩都做唔到！
喺！ 公園嘅膠層就喺咁閪！
呢件事已經唔再淨喺Show嘅層面，喺關乎整個Event, 整個哈囉喂！
罷工要各位團結一致！一齊NA ! 俾D骨氣！
唔好俾人睇死！ 唔好俾人睇死！ 唔好俾膠層睇死！

31/10海洋公園萬聖節全"員"罷工！ 少你1個差好撚多呀！

P.S. 外面咁多人都聲援我哋，我哋咁都唔成功真喺好撚柒呀！

加油支持你地

Pish

清晨一推

啲垃圾高層屙夜尿未

P牌 照推

支持罷工

罷

真心好睇 唔明點解要打壓創作自由

支持手足

大家幫手推

支持演員

PISHHHHHHHHHHHHH

會唔會係海洋公園史上第一次唔係因天氣，而暫停營業

死仆街海洋公園,迪士尼都係正仆街
冇人幫襯抵死
你地點樣對你地d員工有眼睇架！
平時你地都唔係做香港人生意架啦
淡季咪做優惠囉

罷工啦

我好耐都無咁笑過
睇個show
仲開心過玩d鬼屋

推到罷工

推呀

垃圾高層

好巴閉咩
國內大把有為青年代替你地

沙士咪停過

11。2 維園見！

唔知會死幾多動物呢 反正啲狗連人都唔當係命

Tui

果D撚樣會上黎?

試推

如果黑警係海洋公園放tg真係攬炒
黑警上硬國際新聞，啲動物又有生命危險

推
Target後生 重要自我審查

［區選］我想講，你地處理建制單張嘅方法錯到離晒譜

推呀，高層see

gr@oceanpark.com.hk

快d瘋狂send email去表揚個show同d員工啦
咁佢地d高層先知架嘛

1031 海洋公園罷工

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

同你推

向演員致敬

乜事

讚果d就收埋唔講，投訴就無限放大
咁你之後係咪要審查到冇人有反應為止？

讚就多數係黎自email
投訴個d多數係黎自電話死藍絲

推
支持員工得唔到合理回應同解釋就罷工

罷佢老母

支持演員們
你地個Show好好睇呀
係我人生中，睇過最正嘅Show

T

唔可以失敗！

奶共囉屌

10月5好似都試過

有咪即管請佢哋做鬼做show囉
鳩層？

唉 不嬲都係咁 讚就無人理

咁唔差在第二次

鳩層最叻縮返入老母閪！

罷佢老母啦，31號有咩值得慶祝

問海洋公園管理層 — 你還記得海洋公園的獨有價值嗎？

高層上連登

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

海洋公園：所有演藝節目內容絕不涉及對社會事件取態

A show抽咗咁多年政治水依家想洗脫？

希望STAFF可以齊心罷工!

11.2

根本年年都係咁做

希望啦

唔罷工的職員可以考慮唔嚇途人, 鬼屋入邊就匿埋唔出現唔嚇人

就我識既計埋自己做鬼屋既以經有4個會係31號罷工

個訴求係乜